煲大周同事事故

一定要煲大佢
用盡人力物力去講啲狗點樣阻礙救援
先停一停開花活動

連帶721 831 一次過煲大佢！！